點解支那人咁鍾意成世俾狗繩綁住

擁護逼害自己嘅家庭，社會風氣，制度，政權

違反普世價值，民智不開
有女性被強姦反遭成村人歧視以致受害者無法再忍受其後自殺身亡

女人一定要幾多歲前嫁得出
遭受到嘅惡意仲大過男性遲婚

結左婚一定要生仔
如果唔係會被上升至家國大義程度被指不道德

etc Chi-na人簡直同被綁成世嘅狗冇分別

其實你係隻生活在鐵籠外既蠢狗

無資格批評鐵籠入面既狗唔企起身痾尿

弱智

香港人同中國人係畀同一條繩綁住嘅狗，我地會識反抗係因為早廿二冇呢條繩